連尼住，我屌你老母

呢幾日成個連登比五毛搞彎晒
借加泰議題搞分化
兩邊吹風向吹到大家都對連登好撚反感
連登無撚晒凝聚力
即係對家成功分化
你自己睇下兩個月前連登係點
最撚大鑊係好多無入tg的人
中老年嗰班
係要上黎睇消息
而家行動post 又推唔到
連討論都做唔到
比400-500隻五毛風向撚喺時事台擋撚晒

舊人留唔住 新血吸唔到
咁落去一定輸
唔該你盡快出嚟搞返掂佢

你有冇諗果其實果批唔係五毛,係冇落過場既冷氣軍師/真心膠?

連登係平衡世界黎
現場一早有港獨旗 台獨旗
連登：唔可以做出面

cc 台不如改左冷氣台啦

兩樣嘢咪一撚樣

spin 到完全運作唔到 咩post 都推唔郁

其實由當初淨係香港，到而家關係到唔少世界議題

真係有少少力不從心嘅感覺

冷氣撚意見=五毛意見 聽黎把撚
旨在搞分化咋嘛

建議filter全部加泰post

而家問題係成個訊息流通運作唔到
等於打仗被截斷大型通訊收發站
得連尼住可以搞返掂

淨係咁樣禁絕唔到班五毛洗版洗post
其實嗰班人唔係多 但夠晒摧毀呢度運作

其實由始至終都無冷氣撚
係同一批五毛/阿蛇
真手足都出晒去
邊會得閒涼冷氣指指點點又乜又柒

最戇鳩係有班標題黨戇鳩當有趣，成鳩日開埋晒d五毛topic入到去又一回事，無click入去睇post果d就中晒招

係啦 而家得返tg group 仲可以運作到
其實即係代表訊息碎片化
凝聚唔到人
比敵人由內部瓦解

連登只係一個平台，本身唔係因為咩政治立場而誕生，你反感係你既事，連仔冇義務同你做野，何況佢已經幫咗唔少，仲問候人老母？你去食屎啦屌你老母

1/10 屌你老母連尼住 放任五毛帶風向

on撚9

2/10 屌你老母連尼住 放任五毛帶風向

3/10 咪撚再放任五毛帶風向

4/10 屌你老母連尼住 放任五毛帶風向

5/10

6/10

柒頭駁唔到家陣你出糧比連仔呀？你咩新鮮蘿蔔皮呀廢柴

咁講
由第一日話無大台開始呢個情況係可以預見嘅
冇一個組織會願意統一發放資訊

7/10

咁你係咪有份出呀 貼張單上嚟呀屌你老母

關連仔咩事 做咩要屌人老母

認同

人人都有言論自由 有咩問題
你覺得重要既野 可能人地唔覺得

我冇喎，所以我冇屌連仔老母囉弱智仔

係 但大家都了解到無連登傳播訊息對我地係弊大於利

你無咁你講乜柒出糧啫 屌你老母收檔啦

你有無諗過果班真係5 毛來
成千幾隻5毛，要帶風向有幾難

根本要有個行動post區

擺到明情況唔係咁啦
百零人狂講一個topic 已經夠分化你啦
望下出面就知啦

推

其實現場同連登落差大到你唔信

弱智仔真係弱智仔，冇理據就叫人收檔，又唔識飲水思源，要世界圍住佢轉

我想講呢
連登係一個平台
你就唔好講到呢度係大台
講大台只會令政治搞連登
麻煩用腦諗下野

清哂熱狗啲水泥隊就啱，一人開十鳩幾個ac

連登只係一個平台 加上成日俾人攻擊 我諗連仔都做左唔少野
要屌不如屌bot撚 五毛 標題黨 分化撚 日日嗌就輸撚
呢單野 連仔比較無辜

Btw bot撚係最撚大問題 我屌你老母 佢地同時可以係bot撚+分化撚

一早話六月要停註冊架啦

不推文啦大家

屌你老母樓主自己咪分化狗囉
連仔咁撚辛苦頂住連登運作
你一黎就屌人老母
戰略po自己又推得夠唔夠?

香港人
唔好問人地付出幾多 諗下自己付出幾多先啦

真係好多五毛
講野寧捨偏激
一開口就屌老母果啲都係

真

樓主嗰啲？

咪搞啦

加泰獨立緊要過連登，一定要集會支持！

6月我信連登係大平台
而家已經係小平台

唔好睇得連登咁重，連仔亦都冇可能完全ban到你所謂既0.5

push ban 6月至今新ac留言

其實有好多人無獨立思考，睇完標題就一呼百應
咁都有得賴

唔記得不推文 拉返先

連仔做左咁多野 係人都知
仲要咁樣屌連仔老母 係咪想打交
其實連仔都唔能夠確認到對方係咪五毛
Ban錯好大件事
唯有靠大家自己醒水
樓主出po提人好過係到屌連仔啦

一個加泰集會就分化成咁，如果唔係對家太柒成日送彈藥真係遲早收皮

有時唔好睇咁多連登，滲透晒係真
好多人都冇思考能力勁易俾人帶風向

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

入嚟幫幫手

Btw連仔尋日好似冇講過嘢咁，重新login 一次係咪真係咁撚難

不用分得那麼細
五毛9up幾句，冷氣軍師即刻跟是但一邊隊，繼續無限9up

咁似樓主嘅

我建議大家應該要聚返士氣

淺黃可能會因為呢小小事動遙

大家有動遙既時候諗下721 831 被捕手足 烈士 核爆都唔割唔係口號黎 心理上一定要Ready

上youtube睇下天琦演講 聽下願榮光歸香港

長遠既 十點尻嗌要做返 商場唱歌 連儂牆 放映會都要Keep住做 喚醒淺黃既同時 將理念帶出同溫層 感染埋中立 淺藍

filtre算
凌晨最多
朝早睇住越黎越少

推其他post好了

Telegram都愈嚟愈多分化撚ban極都ban唔完完

不如諗下用第二個平台好過啦 依賴連登唔得架

換特首同習種清算狗尼兩單一睇就知假新聞都上到熱門就知連登post已全面被人帶風向

你唔好諗太多啦 呢家好多中老一層難得追上我地

default 不推文

睇完成個post,睇唔到有咩連仔得罪你要比你屌老母。你咁叻不如你自己開番個forum.

我係被吸入黎的新血
- 完 -

開行動po係波台算

真啊
我連續三日開咗三個行動po
由朝推到晚
除咗瞓覺同沖涼我都喺度推緊

就係因為我P牌 徒勞無功
然後再望住成個熱門鋪都係啲濕鳩分化po
真係心都灰鳩埋

一齊推正經post 啦

真，連仔做咩俾人屌
屌你老母樓主

我哋作為 user
睇廣告
有啲甚至課金俾連仔
當然係出糧俾連仔個個啦

你真係以為免費服務係免費？

第一日上？五毛搞咗幾個月啦

推，呢兩日連登真係唔撚多掂

係
完全唔見有行動po

求連仔正視

覺得時事台所有弱智都係五毛扮既可以入去個迷信POST到睇下
就知有班友唔係五毛 而係真心弱智

Help push sin

班人有問題你屌個dev 做乜鳩

關連尼住咩事呢

關連尼住咩事......
Filter 都係治標不治本

你係分化撚？

係囉
係咁講加泰
要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

想幫彥霖追查真相都被人圍住鬧 炒車
又勁多自稱彥霖朋友抹黑/貼私密照
想搵疑點令人繼續關注都搵到好灰

如果黑警攞左彥霖手機
根本有曬她同朋友/家人相片影片等所有資料
佢要扮朋友有幾難？呢d FC係FC?
點解有一堆人信？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

ON9 咁係你自己容納唔到其他意見就屈對方係五毛
非黑即白 似足共產黨

咪就係樓主

咪搞啦
我屌你老母
幫手推有益post得唔得先

講野唔岩聽就係冷氣撚=五毛
咁樣一刀切黎分真係方便 岩哂啲唔用腦嘅人

咁關連尼咩事
不分化都要連尼幫你做呀?

玩膠玩到咁有咩意思？
以前舊登記得有個post係講五毛唔一定係吹風向
令到討論區失去功能/討論唔到，或者令太家失去互信就夠

求你不推文 唔好阻住熱門位

exact7ly

樓主分化撚

唔好下下屌連仔，到時set得太多限制又俾你哋屌

但都唔係屌連尼住
佢已經做咗好多，要靠自己醒目啲

連登本身就有唔同意見
五毛係故意製造極端對立
2邊都有五毛扮自己友
點block

好聲好氣唔得嘅

開口埋口屌人老母

討論區從來都係討論嘅地方
唔討論就跟同大台有咩分別
的確有好多三毛喺度搞分化
但呢件事爭議亦都好大

停咗廣告好耐啦，你宜家見到咩廣告呢請問？VIP我都有課，但係咪cover到成本呢？宜家流量多咗咁多，仲比共狗攻擊過幾次，要維護呢個server既成本，嗰少少人課金又幫到幾多呢，更何況唔比錢用到既功能根本冇乜分別，而且課金就大哂？可以問候人老母？

你屌連仔jm9？人地老馮要幫你洗走五毛？

而且家下係唔係唔可以有議題係我地內部有具大分歧先？
有分歧咪傾到有結果囉，聽到有同你意見相阻既言論就屌人地係五毛，人地有權開post發表有營養既言論(無營養既另計)

連仔我愛你

On9 講到人地有責任要幫你咁 仲要多謝都無句 收皮啦傻西

咁你又係乜？風向撚定分化撚？

真 用樓主嘅思路可歸類為冷氣撚

用下腦啦
唔係得你一個user
都唔係得一部分鐘意屌人老母既user
呢度所有人 包括你講緊帶風向既人都係user 呀

路過睇到既入黎拉啦痴線
屌乜野老母

民主就係有相反意見
大家討論完會返番主線咪得
洗乜你喺度宣布連登已經無凝聚力?

呢d 分化post 咪撚推

拉呀屌你樓主

而家連登同高登末期個時一樣

要求全世界強制登出

乖，follow咗你
收工幫你推post

再唔搞，開第三登

有都俾五毛搞到沉晒底啦
佢地D意見未必有用，但係唔係參考唔過
五毛收錢㗎，你D意見無用，佢地入黎搞人做乜

多謝你呀

快撚啲全世界強制log out一次

拉

樓主，我好明白你嘅心情
我係直頭覺得連仔身不由己，所以唔會再force佢
香港人咁有創意，總會有其他辦法

過返高登搵林早洩啦

比左成日時間你 答到我個問題未呀 打殘體字既大陸仔

( 極重要 ) 經過今日我相信連仔已經畀中共操控住